814行動

一句講哂 今日去邊到？

機場接機大堂靜坐

咩情況